活華特已聯絡普捷天奴 蘇斯克查危殆

曼聯經歷主場1比6大敗於熱刺之後，領隊蘇斯克查嘅命運似乎出現變化，英國傳媒報道，會方高層活華特與無業狀態嘅普捷天奴取得聯絡，此動作意味蘇帥情況危殆，假如曼聯嚟緊嘅魔鬼賽程有乜冬瓜豆腐，就會隨時換人。

今夏轉會窗關閉前，曼聯一口氣簽入4名球員，雖然未必係蘇斯克查心儀球員，但曼聯已再無藉口，英國《鏡報》報道，曼聯大敗後，管理層對蘇斯克查領軍手法有所懷疑，事實上熱刺在比賽尾段已手下留情，球證亦鬆手，否則曼聯會輸得更慘。

經過一輪恐慌性收購行動，今個國際賽空檔將會係蘇斯克查最後機會，一般估計，曼聯管理層已啟動B計劃，假如球隊在10月中聯賽重開及歐聯分組賽開戰無法取得令人滿意成績，普捷天奴將會隨時頂上。

肥普 蘇b都係躝啦

Daddy 又玩爛玩具

歷史重演姐，當日高普都玩撚爛左廢奴呢件玩具

換邊個都一鳩樣

最慘係雲迪碧克 買完佢 又用唔著佢

講到佢就死咁

換左牙木同格沙拉應該會唔一樣

其實點解唔試下
般奴 雲迪 amf
普巴 dmf
咁排出晒三個

普巴防中
想輸幾多球

咪一鳩樣

上季先幫你入番前四
今季輸場波冇消晒credit?

兩閘廢 飛唔起
仲要唔打翼 普巴防中
三路放題

請肥普咪又係俾Daddy撚

6球

打機就得

你估FM咩
出Pogba防中又要輸多幾場6-1

活華特：蘇狗只係一個幫過我嘅契弟

On9我地daddy拎埋歐霸 英超亞軍都照炒啦

椰子是無辜的

耶子真係千古奇冤

失左波慢慢行返去

肥普未必比sob好

最應該走果件係你呀木狗

MMA曼

叫雞就叻

搭個黑又硬防中應該ok，可以獌陣中冇

咪一鳩樣張圖好快變金剛棒

肥普真心有料勁好多

Daddy咁快玩爛件玩具

咁點解要炒daddy

要轉型踢MMA了
加埋4424加持

派對係好人選，肯比錢就買到，但比我廠簽左，個聿場即時又勁又堅挺晒

一陣啲翼又要返嚟守波
咁做咩要做反整走摩佬

去獌做臭個朵

過一排又話踢得粗魯肉酸要換領隊的

湯馬仕又真係幾平
5000萬
對比Maguire同普巴

馬睇真心岸柒鳩，咁重要嘅球員定咁低贖身價，怪得邊個

想睇肥普有錢駛會點
幾個轉會窗加埋都買唔夠幾個人啱用
都有前 4 加歐聯決賽
到光頭佬肯俾錢買人但玩唔夠半季就炒左

可以不斷打人都無事

其實西甲好多release cost都好有問題,前幾年尼馬巴塞只係標3億
巴黎多謝你
依幾年得皇馬標release cost係正常,全部打得啲,一開始3億起
所以皇馬轉會好少殘賣好野

當年係普巴同黑人球員玩野
想成績好賣走普巴咪得
係要趕走Daddy留返堆垃圾
我睇要換半隊加教練先搞掂

其實曼聯轉會都幾差
買左好多名氣大但無實際作用

今次臨尾簽到卡雲尼咪幾好，我睇好雲尼配福仔，起碼好過依家好多

而家嘅資源俾普爸，唔𠹌會比摩佬帶得差⋯

肥普又點 唔俾錢買岩既人有咩用
右翼 中堅

交換領隊

咪撚搞肥普啦
佢係慢慢改變球隊既人
曼聯可以不問成積比幾年時間一個領隊咩, 咪嘥時間啦

曼聯熱刺互換教練

james?

施蒙尼嬲都冇計

起碼教吓隻馬走位啦
如果佢肯聽

純10號本身難用
好難有人肯接手

都唔係丫
係貴姐
名氣都唔大
Fred James Maguire都唔算Big name
係overpay姐

班管理層弱智，V92摩佬都屌過，近排艾夫拿都屌，其他隊搵佢叫曼聯負責轉會條友聽電話

曼狗配MMA
絕配

但皇馬走果班其實都唔貴
kovacic theo hakimi 烈古龍
當然你可以話佢地唔夠班踢皇馬所以平
但係其實隊都件件有料

搵屌帥教好過

其實究竟咩問題 教練換左咁多轉 人又買左咁多個 都仲係咁撚廢

仲有雞姦，都好使好用

安76表示其實唔難

肥普係熱狗成手好牌都乜成績都無 教曼會掂？
咪撚玩啦 夠膽炒蘇b我祝木狗死全家

安柒碌玩AC果時成堆10號砌聖誕樹🎄，不知幾勁

唔係話肥普勁
但你所話嗰成手好牌 好似都係佢帶住打起
你先覺得係好牌喎

根本依家邊個上都係死前面都唔識入波

唔好玩啦 嗰班燒咗幾多錢呀

燒味戰術是沒有錯

跟返劇本，好幾場唔炒住，肥普比人截，又踢到屎咁，又嗌炒人

賣垃圾麥龜先啦

仲普巴

尼馬標2億幾根本好正常唔正常嘅係psg

請雲加好過

痴線，上屆英超同你攞第3都唔滿意。

先踢咗幾場，又喊換人，換人換不停，何其on9。

2隊互換領隊做乜鳩

球迷同高層未換

Pogba 打箭頭啦
橫掂都係眼神防守

想知教咗熱刺五年 有D咩改變 個獎盃櫃仲係咁空

So9除左睇ipad仲識咩

鈮鎷前都係講緊一億
一嚟就 Double 點夠佢玩

唔係呀 , 好勤力咁豬咗球 12 碼

賣普巴先講啦

成隊摺左佢落英乙啦

炒人太貴啦

一年之後：肥普都係躝啦

真 熱狗本身中遊班
係比佢幾年帶上嚟 有睇開英超冇可能唔知

咁鐘意坐場邊睇波
第日入場慢慢睇

係greenwood Fernández大爆發咋

關佢撚事
var幫手咋

痴線呢隻前熱狗知唔知咩叫足球呀

點會，換達sir已經好唔同啦！

咁領隊就更加唔使換啦

等綠木爆發咪得

如果係依家摩佬仲用緊，而經肥普手上打起同買嘅

Kane 0 Winks 0 Dele 5m Dier 5m Gazza 7m Toby 12m BD 13m Son 27m Lucas 28m Aurier 25m Sissoko 30m Sanchez 40m

仲要係第5年係0買人 加 賣人走
第6年先要用接近1億去買Ndombele LoCelso ssg Clarke

真 全部都係由佢打起再比摩佬

點會中游
哈利列納年代條中場已經又雲達華治又摩迪
聯賽頭六常客黎

係就快d請喇
熱俾佢教之前真係中游
而家big6兼曾經歐聯亞軍
呢個班底已經算好好成績

班球員唔得你換幾多個領隊都無用架喇

Call完g爆哂啦

平行時空

咁點都有提升
起碼哈利列納果陣唔會用big黎形容，好彩先有歐聯踢。
宜家叫big6,連續幾年有歐聯踢，係今年先無

大佬 果陣對親big4都輸 又冇歐聯踢
Defoe crouche lennon 果堆唔係話咁top
係買完十個果季 知後重組先到而家咁好

要搭簡迪/馬度迪 先搞得掂普巴

都一撚樣，獌廢係事實。

達sir是獨一無二的

Fast la diu

鏡報 完。

當初一早交換領隊啦

有咩慘唔慘
有人唔做要去做狗 抵佢死啦

千古奇冤

千古奇冤莫耶斯
六月飛霜雲加爾
含冤莫白摩連奴
欲加之罪娃娃蘇

咪撚出普巴條垃圾啦

就係等睇呢段
睇嚟可以寫定普帥

唔多杯呀
但杯仔賽出半力夠贏車仔啫

認真，覺得肥普幾岩呢隊獌洗
應該可以執返好個防守體系

林仔同蘇狗都要走啦

係木仔嬲到字都打錯

摩狗英超第二 歐霸

你果陣唔出黎幫佢伸冤？

摩狗有摩三定律點伸呀

你錯 係搭簡迪同馬度迪

普巴當年係蛆，中場有維度同派路帶住佢，有咁嘅大佬，好難唔勁

返工都係咁喇
上司同同事做得足
你剩係做好自己本份都輕鬆易發揮喇

去到曼，要普巴做領袖，即時出事

大細佬 未玩夠
未係時候做leader

佢肯做防守先算喇

做領袖嘅野都講天賦
冇就係冇
仲要跌曬watt
想賣都未必有人要
人工咁高